香城ONLINE職業UNLOCK－專業被逗師

香城ONLINE職業UNLOCK－專業被逗師

前置職業：和理非

裝備：黑衫+口罩，身上無文具，有帶身份證

功能：控場－拖延時間，為其餘隊友buy time；言語分化敵人

發夢試用評價：

基本上逗一個人，要2~3隻怪，即係用一個人就可以拖著幾隻狗！而且風險極低，只要你穿著以上裝備喺佢哋前面經過，就算隔著條馬路都可以成功引怪。

期間只需要極度合作地問清楚佢哋要做咩。最好每做任何一個動作前都問清楚可唔可以做、同埋點解要咁做，有咁詳細得咁詳細。而你過程中又可以同佢哋親身進行心理輔導：例如問下佢哋做過街老鼠有咩感覺。

最重要係有機率得到額外加乘：引多隊全副武裝既精英怪嚟，但又吹你唔漲！

操作注意事項：

一引到怪最好立即大聲講嘢吸引街坊注意，因為眾所周知街坊係強大既BUFF師。

最好日光日白同附近多NPC先好引怪，同埋驚嘅就唔好越級引精英怪(green object)同王怪(black object)，初轉職引普通怪(blue object)刷下等級先。大家都知依排啲怪有BUG會發癲。

基本上，專業被逗師係長開無敵既控場職業，唔駛怕引怪，因為滿足以上條件根本咬唔到你。

P.S. 朋友無AC，代發。

比狗打一身

所以請留意操作注意事項及裝備
朋友發夢實測

推